（緊急）出防暴？ 求FC

有冇其他巴絲有料收到

自推